Данный проект является решением тестового задания размещённого по ссылке https://gitlab.com/KislitsaEA/candidatetest. Не для применения в production.

Примечания:
1. Для простоты, многопоточность не была использована. Места, где можно было бы её применить: парсинг входного файла, запись в выходной файл.
2. Поле 'offset' прибавляется на величину указанного типа лишь в пределах одного tag'а. Данное поведение меняется комментированием строки 82 процедуры 'LoadInputFile' (https://gitlab.com/MichaelOne/candidatetestsolution/-/blob/master/MainAppWindow.cs#L82)
